大家推完元朗嘅事記得要推埋琴晚上環單嘢

兩邊都要推！
兩邊都好重要！
唔好比政府 黑警 黑社會任何一方走甩
全部都要有報應！

推

Push